情人節又有乜好怕喎

周街係公廁
綠帽任你戴

綠帽節快樂

屌你綠帽